希拉莉：若拜登勝選後邀請 不排除自己再任官職

美國前國務卿希拉莉表示，若民主黨總統參選人拜登入主白宮，她已經準備好以任何方式協助拜登政府，不排除可以在拜登政府出任官職。

希拉莉出席一個論壇回應提問時說，現在是每一名美國國民，不論年齡、性別、種族，都應該挺身而出修補國家的時候，因此如果拜登當選而提出邀請，應該考慮幫忙，相信由拜登做總統可以團結國民。

希拉莉又對拜登選擇賀錦麗為拍檔表示興奮，認為賀錦麗會是拜登的一位強勢拍檔。

另外，在拜登宣布賀錦麗為競選拍檔之後，兩人在兩日內獲得4800萬美元的政治捐款，其中3900萬來自互聯網，金額超過拜登及賀錦麗兩人在去年全年獲得的政治捐款總數。

Push

香港台灣即玩完

咁樣倒米

個樣殘咗咁多

美國佬聽到佢咁講唔知會唔會即刻唔想投拜登呢

成72歲，呢個樣差唔多啦

又clinton 又pelosi又black woman簡直係妖魔雲集

pelosi 同拜登，希拉莉 差好遠

都話呢個女人好撚賤㗎啦

幫拜登倒票
當年民主黨好多支持者見係希拉莉
直接唔投/投對家

白宮老人院

民主黨民調 呃人呃埋自己

以為自己邊個？

真同香港班建制狗一樣

賣台灣

最怕佢唔出黎

不過奶共黨應該會好似 國民黨亡黨主席吳敦義 咁撚樣

備受壓力情況下放棄

人哋唔係鍾意老女人喎
仲當自己三歲細路女

可犧牲台灣
當年比隻蜥蜴人做總統就大鑊

唔撚係掛

人地可能想重出江湖再做第一夫人呢 後生多60年佢都應該好有機會做到嘅

又幫Trump幫票

起碼都66年啦
可以玩耐啲